醫護做到狗咁，都唔夠d狗多人工，呢排仲要搵命搏，值得咩？

醫護界，罷工！

加入工會，全面罷工

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

藍圈係玩民脂經濟
聯合黃色醫療圈啦